出左膠post既人 請自己檢舉

請自己檢舉自己個post叫連仔del post
聽朝起第返工仲見到呢d post係到即刻全面封鎖

同埋推番d緊要既上黎!!

其實某程度上fake一次係好事
而家咁多新會然，個個都唔知咩叫上連登，勿認真
今次之後希望大家會判斷過先信你睇到既野，當然大家都玩一次就夠，咪再特登fake自己友

問題係d緊要既post沉晒

但唔係𠵱個時候囉

當比大家抖一晚啦，大家都non stop追左成個月post

不幸中既大幸係今日本身唔算係太緊張既一日

聽日繼續加油